班主任不滿去廁所沒舉手 16歲學生慘成人肉沙包

有請梁家輝同xyz

慘成人肉沙包。